你會唔會攰到唔想同另一半傾電話

如題 佢成日話攰 得閒都唔想傾電話
話想自己一個 其實係咩意思
利申分左手 不過追緊
成日打俾佢佢都唔聽
話攰所以唔想傾 係咪暗示叫我收皮
問佢佢又真係話攰only

因為你唔係佢另一半

唔想傾咪唔傾囉
做咩要逼人傾 有咩唔可以wtsapp?

一齊左五年 傾過唔多過十次電話

唔覺得格住個moon好冇營養咩？
好似講咩都好表面 只有傾電話
先可以真正了解
當然面對面更好

咁平時點溝通 wtsapp為主？

Sorry囉 不過我知佢對我仲有感情
努力把握緊

就算唔攰都唔想傾 寧願wtsapp錄音

咁有啲人真係唔鍾意傾電話
傾電話好撚攰
返到屋企仲要係到同人9up
想抖下都唔得

分左手仲傾乜鳩

係
玩下voice msg
Snapchat下
無覺得有傾電話需要

分左手都係另一半 樓豬好波

放過人啦樓主
你都係想激走佢姐

唔想傾咪唔傾
傾電話又要驚dead air 又要諗話題 唔知有乜好傾
除非有啲咩特別野好需要即刻講 如果唔係都唔知傾電話做乜
你仲要追緊人就唔好咁chur人啦 人地都話攰唔想傾你仲要打比佢

以前未分手前會傾
傾好多日日傾晚晚傾 一齊耐左
唔出聲都覺私好舒服
可能分左手 佢已經唔想傾
同以前唔同左 返唔到轉頭
只係我仲未習慣

分左手都係最親
佢都係咁諗
不過未解決到分手既原因

可能人人唔同
好鐘意傾電話 直接了解對方諗咩
好舒服

on9

男友唔鐘意傾電話 成日都我打俾佢
佢話拎住電話傾好攰 我話戴耳機咪得
不過佢可能返工攰真係想搭車抖下
我惟有down多d game麻醉自己 廢事逼佢傾

佢只係唔想同你傾囉

我4年，一次都無傾過

傾啲冇營養嘅內容真係會唔想傾

同第二個傾到攰嘛

睇你地傾咩既姐
whatsapp一樣可以傾deep既話題/有營養既野
同樣地傾電話都可以講d好表面既野
利申 無傾過電話 純whatsapp